(翻兜自唱) 盧巧音 - 垃圾 (陳奕迅版本)

音響同咪都換左
聽一下係咩感覺